去邊間證券行開戶好

間間係咪都差唔多
開戶要帶咩
入錢拎錢會唔會好煩

青頭開唔到嫁

窮人之選：一通、8securitied

但我有錢
身分證洗唔洗有3粒星

會唔會耀才個d安全d
有冇機會汁粒

入錢拎錢個d煩唔煩
開戶要帶幾錢去

富途 IB都幾好

要帶咩
幾錢門檻

致富

要帶咩去
一開戶要幾銀

幫推

與其怕佢執笠，不如你睇下邊間個system 穩定d好過啦

緊急關頭交易唔到就奶西啦，一通就係好例子

玩 day trade 富途幾好，系統穩定，交易快速

利申，用左富途兩年

冇門檻,開左唔入錢都得,,要用先入

開戶一般都係帶你個人，身份証，三個月住址證明就得啦

開戶唔洗入錢，無入場費

你鐘意之後先入幾百蚊買手仙股都無人理你

地址證明 身分證 0蚊

點入錢拎錢

去證券行開戶口有咩著數
同去銀行開個投資戶口有咩分別?

有好多產品銀行無得買

可以點過錢？

富途定致富好 有咩分別 有冇巴打解答

不如你自已去各間網頁睇介紹啦

富途啦，平